屌你老母真係狗黎

見立法會戲員就辛苦晒 辛苦晒
見學生就屌晒老母 要斬要殺

睇完好嬲
好唔公平
屌你老母

狗改不了食屎